想o係淘寶買書o既人今個月好快d買

到o左下個月就買唔到了 .

有d書得大陸先有出中文版 .

Tmall有書店開始做3本49元填色書清貨促銷

桑批溜腐
22分鐘前

電商們應該已經收到通知，自2月起禁止出售圖書和電子書

@qhjm2010:親測，很多賣敏感書的淘寶店都封了。

桑批溜腐
22分鐘前

朝鮮出版社們已接到通知停止外國譯制書籍的出版工作

四川北斗川圖圖書專營店

買滿$19.8包郵

華夏盛軒圖書專營店

一本包郵

平時淘寶d大書店要買滿38先包郵.

呢本講種族清洗
書名岩晒中國胃口

可惜台灣冇譯

呢本都禁?